# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-02 10:31+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: Common/wxTools.cpp:532 Utilities/DataChannelComboBox.cpp:24
#: Common/wxTools.cpp:541
msgid "Binary"
msgstr "二進製"

#: Common/wxTools.cpp:533 Common/wxTools.cpp:542
msgid "Octal"
msgstr "八進製"

#: Common/wxTools.cpp:534 Common/wxTools.cpp:543
msgid "Decimal"
msgstr "10進製"

#: Common/wxTools.cpp:535 Common/wxTools.cpp:544
msgid "Hexadecimal"
msgstr "16進製"

#: Common/wxTools.cpp:536 Common/wxTools.cpp:545
msgid "ASCII"
msgstr "ASCII"

#: Common/wxTools.cpp:537 Common/wxTools.cpp:546
msgid "UTF-8"
msgstr "UTF-8"

#: Common/wxTools.cpp:769 Common/wxTools.cpp:874
msgid "Serial Port"
msgstr "串口助手"

#: Common/wxTools.cpp:770 Common/wxTools.cpp:875
msgid "UDP Client"
msgstr "UDP客戶端"

#: Common/wxTools.cpp:771 Common/wxTools.cpp:876
msgid "UDP Server"
msgstr "UDP服務器"

#: Common/wxTools.cpp:772 Common/wxTools.cpp:877
msgid "TCP Client"
msgstr "TCP客戶端"

#: Common/wxTools.cpp:773 Common/wxTools.cpp:878
msgid "TCP Server"
msgstr "TCP服務器"

#: Common/wxTools.cpp:774 Common/wxTools.cpp:879
msgid "Web Socket Client"
msgstr "Web Socket客戶端"

#: Common/wxTools.cpp:775 Common/wxTools.cpp:880
msgid "Web Socket Server"
msgstr "Web Socket服務器"

#: Common/wxTools.cpp:958
msgid "wxTools.json"
msgstr "wxTools.json"

#: Links/SerialPort_p.h:75
msgid "Write data failed."
msgstr "發送數據失敗。"

#: Links/SocketBase_p.h:117
msgid "Open socket failed, please check parameters then try again."
msgstr "打開socket失敗，請檢查參數後重試。"

#: Links/SocketBase_p.h:186
msgid "Unconnected"
msgstr "未連接"

#: Links/SocketClient_p.h:22
msgid "Client closed, server has been closed or not found."
msgstr "客戶端已關閉，服務器已關閉或未找到。"

#: Links/SocketServer_p.h:34
msgid "Server has been closed."
msgstr "服務器已關閉。"

#: Links/TCPClient_p.h:39
msgid "TCP client send bytes error."
msgstr "TCP客戶端發送失敗。"

#: Links/UDPClient_p.h:36
msgid "Client write bytes failed."
msgstr "客戶端發送失敗。"

#: Links/WSClient_p.h:49
msgid "WS server send bytes error."
msgstr "Web Socket客戶端發送失敗。"

#: LinksUi/SerialPortUi.cpp:39
msgid "Port name"
msgstr "端口號"

#: LinksUi/SerialPortUi.cpp:40
msgid "Baud rate"
msgstr "波特率"

#: LinksUi/SerialPortUi.cpp:41
msgid "Data bits"
msgstr "數據位"

#: LinksUi/SerialPortUi.cpp:42
msgid "Stop bits"
msgstr "停止位"

#: LinksUi/SerialPortUi.cpp:43
msgid "Parity"
msgstr "校驗位"

#: LinksUi/SerialPortUi.cpp:44
msgid "Flow bits"
msgstr "流控位"

#: LinksUi/SocketBaseUi.cpp:117
msgid "Server IP"
msgstr "服務器地址"

#: LinksUi/SocketBaseUi.cpp:130
msgid "Server port"
msgstr "服務器端口"

#: LinksUi/SocketBaseUi.cpp:141
msgid "Write to"
msgstr "發送目標"

#: LinksUi/SocketBaseUi.cpp:153
msgid "All Clients"
msgstr "所有客戶端"

#: LinksUi/SocketBaseUi.cpp:171
msgid "Client Info"
msgstr "客戶端信息"

#: LinksUi/SocketBaseUi.cpp:184
msgid "Tx Channel"
msgstr "发送通道"

#: MainWindow.cpp:94 MainWindow.cpp:98 MainWindow.cpp:119
msgid "Open parameters file"
msgstr "打開參數文件"

#: MainWindow.cpp:97 MainWindow.cpp:115 MainWindow.cpp:101 MainWindow.cpp:119
#: MainWindow.cpp:122 MainWindow.cpp:140
msgid "JSON files (*.json)|*.json"
msgstr "JSON文件 (*.json)|*.json"

#: MainWindow.cpp:112 MainWindow.cpp:116 MainWindow.cpp:137
msgid "Save parameters file"
msgstr "保存參數文件"

#: MainWindow.cpp:130 MainWindow.cpp:134 MainWindow.cpp:155
msgid "The application will be closed!"
msgstr "軟件即將關閉！"

#: MainWindow.cpp:144 MainWindow.cpp:154 MainWindow.cpp:175
msgid "wxTools - A set of tools developed with wxWidgets\n"
msgstr "wxTools - 基於wxWidgets開發的工具集\n"

#: MainWindow.cpp:146 MainWindow.cpp:156 MainWindow.cpp:177
msgid "Version: "
msgstr "版本: "

#: MainWindow.cpp:147 MainWindow.cpp:157 MainWindow.cpp:178
msgid "Author: x-tools-author\n"
msgstr "作者: x-tools-author\n"

#: MainWindow.cpp:150 MainWindow.cpp:160 MainWindow.cpp:181
msgid "Commit: "
msgstr "提交: "

#: MainWindow.cpp:151 MainWindow.cpp:161 MainWindow.cpp:182
msgid "Date: "
msgstr "日期: "

#: MainWindow.cpp:152 MainWindow.cpp:162 MainWindow.cpp:183
msgid "Build: "
msgstr "構建: "

#: MainWindow.cpp:154 MainWindow.cpp:164 MainWindow.cpp:185
msgid "Copyright"
msgstr "版權聲明"

#: MainWindow.cpp:156 MainWindow.cpp:166 MainWindow.cpp:187
msgid "All rights reserved.\n"
msgstr "保留所有版權。\n"

#: MainWindow.cpp:157 MainWindow.cpp:167 MainWindow.cpp:188
msgid "About wxTools"
msgstr "關於wxTools"

#: MainWindow.cpp:179 MainWindow.cpp:189 MainWindow.cpp:210
msgid "File"
msgstr "文件"

#: MainWindow.cpp:198 MainWindow.cpp:208 MainWindow.cpp:229
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: MainWindow.cpp:200 MainWindow.cpp:210 MainWindow.cpp:231
msgid "Open Log Directory"
msgstr "打開日誌目錄"

#: MainWindow.cpp:201 MainWindow.cpp:211 MainWindow.cpp:232
msgid "Open the log directory."
msgstr "打開日誌目錄。"

#: MainWindow.cpp:205 MainWindow.cpp:215 MainWindow.cpp:236
msgid "Open Config Directory"
msgstr "打開配置目錄"

#: MainWindow.cpp:206 MainWindow.cpp:216 MainWindow.cpp:237
msgid "Open the config directory."
msgstr "打開配置目錄。"

#: MainWindow.cpp:210 MainWindow.cpp:220 MainWindow.cpp:241
msgid "Open App Directory"
msgstr "打開應用目錄"

#: MainWindow.cpp:211 MainWindow.cpp:221 MainWindow.cpp:242
msgid "Open the app directory."
msgstr "打開應用目錄。"

#: MainWindow.cpp:218 MainWindow.cpp:295 MainWindow.cpp:317
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: MainWindow.cpp:224 MainWindow.cpp:301 MainWindow.cpp:323
msgid "About wxWidgets"
msgstr "關於wxWidgets"

#: MainWindow.cpp:225 MainWindow.cpp:302 MainWindow.cpp:324
msgid "Show wxWidgets library information."
msgstr "顯示wxWidgets庫信息。"

#: MainWindow.cpp:229 MainWindow.cpp:306 MainWindow.cpp:328
msgid "Visit online documentation page."
msgstr "訪問在線文檔。"

#: MainWindow.cpp:233 MainWindow.cpp:310 MainWindow.cpp:332
msgid "Check for Updates"
msgstr "檢查更新"

#: MainWindow.cpp:234 MainWindow.cpp:311 MainWindow.cpp:333
msgid "Check for updates online."
msgstr "在線檢查更新。"

#: MainWindow.cpp:237 MainWindow.cpp:314 MainWindow.cpp:336
msgid "Report an Issue"
msgstr "向作者反饋"

#: MainWindow.cpp:238 MainWindow.cpp:315 MainWindow.cpp:337
msgid "Report a Issue online."
msgstr "向作者反饋bug或者提出需求。"

#: MainWindow.cpp:248 MainWindow.cpp:325 MainWindow.cpp:349
msgid "History"
msgstr "發佈記錄"

#: MainWindow.cpp:248 MainWindow.cpp:325 MainWindow.cpp:349
msgid "Show the history of the application."
msgstr "顯示應用發佈歷史信息。"

#: MainWindow.cpp:253 MainWindow.cpp:330 MainWindow.cpp:354
msgid "Visit GitHub page to get more information."
msgstr "訪問GitHub頁面查看更多信息。"

#: MainWindow.cpp:254 MainWindow.cpp:331 MainWindow.cpp:355
msgid "Get Source from GitHub"
msgstr "從GitHub獲取源碼"

#: MainWindow.cpp:258 MainWindow.cpp:335 MainWindow.cpp:359
msgid "Visit Gitee page to get more information."
msgstr "訪問Gitee頁面查看更多信息。"

#: MainWindow.cpp:259 MainWindow.cpp:336 MainWindow.cpp:360
msgid "Get Source from Gitee"
msgstr "從Gitee獲取源碼"

#: MainWindow.cpp:263 MainWindow.cpp:340 MainWindow.cpp:364
msgid "Visit GitHub home page of author."
msgstr "訪問作者GitHub主頁。"

#: MainWindow.cpp:264 MainWindow.cpp:341 MainWindow.cpp:365
msgid "GitHub Home Page"
msgstr "GitHub主頁"

#: MainWindow.cpp:268 MainWindow.cpp:345 MainWindow.cpp:369
msgid "Visit Gitee home page of author."
msgstr "訪問作者Gitee主頁。"

#: MainWindow.cpp:269 MainWindow.cpp:346 MainWindow.cpp:370
msgid "Gitee Home Page"
msgstr "Gitee主頁"

#: MainWindow.cpp:276 MainWindow.cpp:353 MainWindow.cpp:377
msgid "Visit Microsoft Store page to buy wxTools."
msgstr "訪問應用商店。"

#: MainWindow.cpp:277 MainWindow.cpp:354 MainWindow.cpp:378
msgid "Supporting Author"
msgstr "支持作者"

#: MainWindow.cpp:281 MainWindow.cpp:358 MainWindow.cpp:382
msgid "Visit Microsoft Store home page of author."
msgstr "訪問作者作品主頁。"

#: MainWindow.cpp:282 MainWindow.cpp:359 MainWindow.cpp:383
msgid "Other Applications"
msgstr "其他應用"

#: MainWindow.cpp:378 MainWindow.cpp:456 MainWindow.cpp:513
msgid "History file not found!"
msgstr "無法找到歷史記錄文件！"

#: MainWindow.cpp:378 Page/Page.cpp:336 Page/Page.cpp:369 MainWindow.cpp:456
#: Page/Page.cpp:357 Page/Page.cpp:390 MainWindow.cpp:513 Page/Page.cpp:361
#: Page/Page.cpp:394
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: MainWindow.cpp:382 MainWindow.cpp:460 MainWindow.cpp:517
msgid "wxTools Release History"
msgstr "wxWidgets發佈記錄"

#: Page/Page.cpp:334 Page/Page.cpp:355 Page/Page.cpp:359
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: Page/Page.cpp:336 Page/Page.cpp:357 Page/Page.cpp:361
msgid "Failed to open link."
msgstr "打開鏈接失敗。"

#: Page/Page.cpp:352 Page/PageSettingsLink.cpp:34 Page/Page.cpp:373
#: Page/PageSettingsLink.cpp:32 Page/Page.cpp:377
msgid "Open"
msgstr "打開"

#: Page/Page.cpp:369 Page/Page.cpp:390 Page/Page.cpp:394
msgid "Link is not opened."
msgstr "鏈接未打開。"

#: Page/PageIOInput.cpp:14
msgid "Input"
msgstr "輸入"

#: Page/PageIOOutput.cpp:12
msgid "Output"
msgstr "輸出"

#: Page/PageSettingsInput.cpp:18
msgid "Input Settings"
msgstr "輸入設置"

#: Page/PageSettingsInput.cpp:21 Page/PageSettingsInput.cpp:20
msgid "Cycle"
msgstr "循環發送"

#: Page/PageSettingsInput.cpp:23 Page/PageSettingsOutput.cpp:29
#: Page/PageSettingsOutput.cpp:30 Page/PageSettingsInput.cpp:22
msgid "Format"
msgstr "文本格式"

#: Page/PageSettingsInput.cpp:25 Page/PageSettingsLink.cpp:32
#: Page/PageSettingsOutput.cpp:58 Page/PageSettingsInput.cpp:24
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: Page/PageSettingsInput.cpp:26 Page/PageSettingsInput.cpp:25
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: Page/PageSettingsInput.cpp:158 Page/PageSettingsInput.cpp:163
#: Page/PageSettingsInput.cpp:162
msgid "Disabled"
msgstr "禁止"

#: Page/PageSettingsInputPopup.cpp:24
msgid "Prefix"
msgstr "前綴"

#: Page/PageSettingsInputPopup.cpp:26
msgid "Suffix"
msgstr "後綴"

#: Page/PageSettingsInputPopup.cpp:28
msgid "ESC"
msgstr "轉移字符"

#: Page/PageSettingsInputPopup.cpp:31
msgid "Start Index"
msgstr "開始索引"

#: Page/PageSettingsInputPopup.cpp:33
msgid "End Index"
msgstr "結束索引"

#: Page/PageSettingsInputPopup.cpp:35
msgid "Algorithm"
msgstr "算法模型"

#: Page/PageSettingsInputPopup.cpp:37
msgid "Add CRC"
msgstr "添加CRC"

#: Page/PageSettingsInputPopup.cpp:38
msgid "Big Endian"
msgstr "大端字節序"

#: Page/PageSettingsLink.cpp:22 Page/PageSettingsLink.cpp:21
msgid "Link Settings"
msgstr "鏈接設置"

#: Page/PageSettingsLinkPopup.cpp:21 Page/PageSettingsLink.cpp:31
msgid "Refresh"
msgstr "刷新設備"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:17 Page/PageSettingsOutput.cpp:16
msgid "Output Settings"
msgstr "輸出設置"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:38 Page/PageSettingsOutput.cpp:47
msgid "Rx"
msgstr "接收"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:39 Page/PageSettingsOutput.cpp:48
msgid "Tx"
msgstr "發送"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:40 Page/PageSettingsOutput.cpp:49
msgid "Flags"
msgstr "標記"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:41 Page/PageSettingsOutput.cpp:50
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:42 Page/PageSettingsOutput.cpp:51
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:43 Page/PageSettingsOutput.cpp:52
msgid "MS"
msgstr "毫秒"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:53
msgid "Auto Wrap"
msgstr "自動換行"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:54
msgid "Terminal Mode"
msgstr "終端模式"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:59 Page/PageSettingsOutput.cpp:69
msgid "Clear"
msgstr "清空輸出"

#: Page/PageSettingsOutputPopup.cpp:19
msgid "Filter"
msgstr "過濾"

#: Page/PageSettingsOutputPopup.cpp:26
msgid "Hello;World"
msgstr "Hello;World"

#: Utilities/DataChannelComboBox.cpp:23
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: Utilities/FlowBitsComboBox.cpp:21 Utilities/ParityComboBox.cpp:21
msgid "None"
msgstr "無"

#: Utilities/FlowBitsComboBox.cpp:22
msgid "Hardware"
msgstr "硬件"

#: Utilities/FlowBitsComboBox.cpp:23
msgid "Software"
msgstr "軟件"

#: Utilities/ParityComboBox.cpp:22
msgid "Odd"
msgstr "奇校驗"

#: Utilities/ParityComboBox.cpp:23
msgid "Even"
msgstr "偶校驗"

#: Utilities/ParityComboBox.cpp:24
msgid "Mark"
msgstr "1校驗"

#: Utilities/ParityComboBox.cpp:25
msgid "Space"
msgstr "0校驗"

#: MainWindow.cpp:158 MainWindow.cpp:179
msgid "Email:"
msgstr ""

#: MainWindow.cpp:233 MainWindow.cpp:254
msgid "Application themes"
msgstr "应用主题"

#: MainWindow.cpp:241 MainWindow.cpp:262
msgid "System Theme"
msgstr "系统主题"

#: MainWindow.cpp:242 MainWindow.cpp:263
msgid "Light Theme"
msgstr "亮色主题"

#: MainWindow.cpp:243 MainWindow.cpp:264
msgid "Dark Theme"
msgstr "暗色主题"

#: MainWindow.cpp:262 MainWindow.cpp:284
msgid "Reboot the application to take effect now?"
msgstr "需要重启软件使配置生效，立即重启？"

#: MainWindow.cpp:263 MainWindow.cpp:285
msgid "Information"
msgstr ""

#: MainWindow.cpp:278 MainWindow.cpp:300
msgid "Show on Top"
msgstr "置顶显示"

#: MainWindow.cpp:279 MainWindow.cpp:301
msgid "Keep the application window on top of others."
msgstr "保持软件窗口在其他窗口前面。"

#: Page/Page.cpp:231 Page/Page.cpp:235
msgid "Save Output"
msgstr "保存输出ß"

#: Page/Page.cpp:244 Page/Page.cpp:248
#, c-format
msgid "Cannot save output to file '%s'."
msgstr "无法保存输出至文件'%s'。"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:53
msgid "Wrap"
msgstr "换行"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:67
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:68
msgid "Save output text to file..."
msgstr "保存输出文本至文件..."

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:85
msgid "Filter: hello;world"
msgstr "过滤器：hello;world"

#: MainWindow.cpp:392
msgid "Third Party"
msgstr ""
